今個月會試行「安心出行」的自動記錄功能，亦會研究在程式內加入量度步速的科技。

政府今起要求做晚市堂食的食肆需要食客入內前先掃「安心出行」二維碼或登記個人資料，創新及科技局局長薛永恒早前透露，正研究在「安心出行」中加入藍牙自動掃描功能，自動記錄出入處所資料。薛永恒接受商台專訪時，指今個月會試行「安心出行」的自動記錄功能，亦會研究在程式內加入量度步速的科技。

越加越多

cls，permission越grant越多，我就唔撚柒用，完

咁係咪即係唔使再拎出嚟嘟
每次去到 show 個 .jpg 就得

又話路追蹤

越加越多變相監視

量度步速為左乜

薛永恒說，正研究用低功率藍牙發射器，聲稱在市民「同意」下，經過部份處所時，毋須掃描二維碼，由程式自動記錄出入場所的資料。他指有關功能與大學共同研發，已在大學內試用，冀本月內在市面試用。
薛又指，亦正研究在程式中加入量度步速的科技，例如用家在離開的士之後會提高步速，程式便會自動記錄使用者離開的士的時間。他重申程式沒追蹤功能，政府亦不會刻意查看市民的出行記錄。

因為有隻警犬琴日話慢跑急跑都拎嚟做罪證

他重申程式沒追蹤功能，政府亦不會刻意查看市民的出行記錄。

不會刻意，即係可以

政府亦不會刻意查看市民的出行記錄。

即係認佢睇到

呢隻apps 好撚毒

咁裝唔裝APP 你都唔撚知啦

走到天腳底都mon住你

Apple Google 容許上架

搞咁多野不如開GPS 用Google Map

他重申程式沒追蹤功能，政府亦不會刻意查看市民的出行記錄。

自相矛盾

Day 1用Apple Google API就得，on9機電佬唔識扮識，比錢人賺仲串Apple Google API廢

緊係啦，Apple Google API私隱行先嘛on9

諗到腦爆

即係黑狗有權睇囉

痴線，當人監犯？

D記者都唔識反問返佢

會唔覺意睇到

點撚分別塞車定步行 垃圾功能

呢d功能平時電話同smart watch 都已經做到

阿婆走得快一定有古怪，即係你身有屎先會行得快，犯左支安法拉得

1. 只掃 QR code,
2. 然後為方便唔洗掃QR, 入舖用 bt 自動 checkin : 加 BT
3. 為方便記錄離開的士量度步速 : 加步速數據
下一步 ..
4. 為記錄進入未有登記安心出殥的場所 : 加GPS 及掃描 wifi ssid.
5. 為更有效聯絡確疹者的緊密接觸者 : 連接個人身份, 及以 SMS 確認手機號碼
6. 記錄必需上傳。

會「咁啱」「無意地」「唔小心」睇到你出行紀錄然後用呢啲資料拘捕你。

全民監控
新疆來了

不如出安心手機, 免費派比每一個香港人

行得太慢代表有好大可能你中咗武肺仲出街行

全能監控工具 智障燈柱都慳返

加入量度步數 速度科技

有咩科技
咪就係攞你 Apple Health 個access api

同全民派電子腳鐐有咩分別

用2個地點再計步速已經計到你行過邊到

華為用唔到

幾時幾點食乜 行左幾多步 去過邊 全方位追蹤 安全apps

安心出行 等7婆知你做緊乜

電子腳鐐

所以一開始就已經開咁多權限，就係為咗方便加新功能

直接每一分鐘影一張相,上傳去server用AI分析
為防疫，冇計啦

他重申程式沒追蹤功能，政府亦不會刻意查看市民的出行記錄。

有害氣體對身體無害

唔係刻意咁加入去做咩
此地無銀三百兩現代版？

量到你係事發現場附近跑過 / 有急速變化就

正，都唔洗by location check，直頭睇住大家嘅路線圖就掌握哂邊d人喺邊度見過

港共角度出行紀錄唔等同追蹤功能

無追蹤功能 裝黎把撚?
有追蹤功能 不了?

裝的都係白痴

擺明係木馬來

長著咁多功能 其實要用幾多電

新加坡版「安心出行」 曾諾僅用作追蹤疫情 政府改口認警取數據作刑事調查

同google一樣

遲啲俾埋個權限佢隨時開你電話個cam
Big Brother is watching you

港共真係無惡不作

香港就係一個750萬人嘅集中營

On 9

又無嗰個技術支援
我一早話個軟件食電

即係監控

唔好咁多廢話

幾時加埋課金元素？

行得正企得正做乜突然跑，仲要喺疑似犯案現場附近，9成身有屎

阿婆走得快=唔使坐批鬥座，一坐就犯黨安法

不會刻意,即係睇到啦

呢個低功率藍牙發射器做記錄嘅技術，唔洗佢研發啦，apple同android都有

快步速會點慢步速會點
關你咩事

暴龍機

睇下你係咪走緊佬

你老母，
疫症初期對住要隔離果班唔見你做野咁落力

加步速拖柒

開咗個exposure notifications 先啦
Btw鄰國同澳門好似開咗

全天侯做，一直做，唔使刻意，明曬

講到尾科技點好用都好，冇人會信而家個政府
信都係on9

就係想你快D無電，等你有乜冬瓜豆腐/目擊突發情況果陣手機無電報唔到串

尤其係離奇過見到ufo/uma既事

荒謬
乜都撈埋一碟 攞你命三千

你估佢咁專重市民意願？因為OS 要求Bluetooth permission 咋

Google activity recognition api 可以分得開，行路既震動pattern同坐車唔同。

搵人試下用私隱條例投訴個app,

中國「步態識別」系統 帶口罩一樣知你身份

根本就係借防疫搞監控。第時個app 可能唔知點解show 個大交叉就唔比你搭車唔比出境。記者問陳姑娘咩情況先至撤銷規定用安心出殯，佢都講唔出，因為可能疫情完晒都要用，正式變成監控工具。

私隱政策寫左你又同意左就唔犯法

信用系統

有分別，個電子腳鐐仲要自己比錢

Onl9唔撚裝
講到香港科技好先進有資格研發咁多野咁

如果有警察係你附近，行得快會唔會算襲警
到時個證據就係：個app show到你突然加速

尋日有單案 大陸仔警察作供話行得快唔企定定吸多啲催淚毒氣=犯法

香港人仲唔離開香港就真on9啦

邊間大學賣港?

支安法, 電話實名, 出行追蹤, 入境條例修訂, 換 rfid 身分證, 智慧燈柱, 通識變支民教育, 邊忽唔係監獄, 只係監獄內既人可以喺境內有監控下行動

有病

黨大XGU

支那強力監控 越多戇鳩裝 越撚可以衣食住行乜撚都規限
屌共匪臭化閪

是但啦
我都唔裝既
佢加到直接開我鏡頭都無用

搵一堆五毛裝完推上熱門
香港人完全無裝 又失敗

邊間唔係

低功率藍牙發射器所有黨鐵站 機場裝晒
留意地面上50mm 會多左舊長方型盒仔